(埋土) 千祈唔好將tmr leader轉MM

MM伏黎...
叫人浪費時間去搵人做interview

MM係 Tango?

Veronica我愛你